［急］外國勢力支援！！！！！

P牌 第一次開post

因為工作關係 接觸好多長居香港嘅外國人， 佢哋嘗試用唔同途徑了解香港發生咩事， 佢哋都知道連燈係最快得到資訊嘅地方 無奈唔識睇[black]中文[/black]。佢哋都無acount 純粹睇post 見圖就睇。

希望各位巴絲 幫幫手 ，如果開post 有重要資料 做埋[size=6]翻譯英文[/size=6]，俾多啲 香港人 都知道發生咩事。 佢哋同我講佢哋國家 荷蘭， 日本， 菲律賓都有播香港新聞 佢哋屋企人都好擔心佢哋想知更多一手資料。拒絕資訊過濾

佢哋都有睇立場，蘋果 但唔知講乜就咁睇live 佢地都好關注香港班年青人

要外國關注 首先要香港長居嘅外國勢力幫手 傳俾同鄉

要成功 首先要有更多自己人

不分割 五大訴求 缺一不可

不割 推

推到 有人出英文post

🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文 Channel：

國際 Channel ：

稿件 Channel：

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

推 五大訴求 缺一不可

求英文好嘅巴絲 出啲英文post

1 推

2 推

P牌 推唔到

我哋需要大量英文文宣

係動議咋
英文文宣 請出英文post

英文唔好